3台續約 21mbps過5gb限速 78蚊免附加費，續唔續得過

本來諗住轉自由鳥，90 蚊個月
仲有冇得再抵啲

定係mnp去3 年卡算

而家用緊又冇乜野喎

免附加姐係唔洗比18蚊?
用緊中國移動就完78+18